6月21日蘋果A1... 百萬人齊全城圍政總 保護學生行動升級

肥佬黎。。。。

你肯咁寫。。。 即刻幫埋我阿媽，阿爸，我家人既電話課金比你。 總不走數。

推

撞

PISH!@

$3*3=$9
多謝晒

想信其他巴糸都會幫佢地父母一齊課。。。。

肥佬黎，機會黎啦

推返上熱門

PISH

連蘋果都收民陣皮

買埋報紙支持

找數

報紙係報新聞，未發生既事點樣報，
一係搵人落頭版廣告吹雞囉

55

係呼籲
年年71 頭版， 蘋果都係叫人上街

蘋果都幫拖 我地點可以衰比人睇！
621 快洗版！

蘋果真係識玩呢3蚊抵比

用下你個死人腦
佢個A1只係將民陣個遊行講出黎炸